其實黑警對靴到底係咩牌子？點解可以著到平地都仆街？

著人字拖無咁嬲

柳記出品

淘寶軍靴

個人本身係仆街著乜都會仆街

之前沙田新城市都冼親佢地
好難想像個地再滑少少
會唔會對佢地既移動力有影響

要企起身2隻腳行，唔係咁易

仆街個D, 係黃絲黎
為左唔被排擠要落力衝, 但係又唔想打市民, 唯有插水仆街